今日真係少左好多人咩？

平時要集會等到3點幾4點，儲到一大批人先開始行，咁樣係會睇落好多人，同會搞到周圍都水洩不通。
對比今日，12點幾 1點已開始有人，又分左幾邊開始，成個時間同人流拉長分散左，同d人一出黨鐵就開始行，隊頭又行得快，所以隊伍比較鬆，亦可以行更快，有行開實知我講咩。另外你唔好預每一個人行完會坐路邊等你，好多和理非行到中環就bye bye。

唔多人和理非可以癱瘓到成個港島交通

人數已經唔重要
都無人會count人數
只要keep住佔到路就得